
\mysechead{10}{Benchmarks - Le réservoir GRDC}
\begin{frame}[fragile]{}
\mytocinsidepane{10}{
    \begin{figure}
        \adjustbox{max width=.9\textwidth}{\input{pData/myP-legend.pgf}}
        \adjustbox{max width=\textwidth}{\input{pData/myP.pgf}}
        %\caption{Name}
        %\label{fig:name}
        \caption{L'évolution de la pression du réservoir (3000 jours)}
    \end{figure}
}
\end{frame}
%\begin{frame}[fragile]{La simulation du réservoir GRDC}
%    \begin{figure}
%        \includegraphics[width=.9\textwidth]{pData/P-2500.pdf}
%        %\caption{Name}
%        %\label{fig:name}
%        \caption{La distribution de la pression aprés 2500 jours}
%    \end{figure}
%\end{frame}
